《國安法》能夠輕易將公民社會網絡瓦解，7.1將會係最後一次遊行。

《國安法》通過咗之後，根本好難再有人吹雞六日遊行

當有人做圖文宣放上連登搞遊行後，即時被捕審判坐監，政府再大肆宣揚做新聞，我肯定冇人再夠膽再吹雞。 結果大家就群龍無首，等運到，但政府就步步進逼。 所以《國安法》絕對能夠將成個抗爭網絡輕鬆地瓦解。

所以7.1好有機會係最後一次行動。

1）又係分化樓主
2）起底
3）負評
4）出返去